{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009841",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 워너비무인텔"
    },
    "text": "客室数は12室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 送金時に5%の割引が適用され、部屋ごとに個別の電子レンジが備えられています。 ファミリールームを利用する場合は、奥の間グリルのレンタル料として2万ウォンが追加され、人数追加時に1人当たり1万ウォンが追加されます。 愛犬同伴は不可能であり、愛犬の入場が摘発されると強制退室されます。 訪問者のレビューによると、宿の換気や客室の空気質が良く、鼻水または再滞在が激しい方でも快適に利用することができました。 駐車施設も便利で、江陵観光地へのアクセスが良いのでおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "12室です。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "送金時に割引が適用されますか？",
            "answer": "はい、5%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに電子レンジが備えられていますか？",
            "answer": "はい、部屋ごとに電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファミリールームを利用する場合、奥の間グリルのレンタル料として2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬同伴は不可能です。愛犬の入場が摘発されると強制退室されます。"
        },
        {
            "question": "宿の換気や客室の空気質はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿の換気や客室の空気質は良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設もあります。"
        },
        {
            "question": "江陵観光地へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、江陵観光地へのアクセスが良いと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 306
    }
}